今日食lunch俾個女同事成份餐拎左去......

俾左娘娘食

咁無乜所謂啦

喊出黎

想同你食lunch...

為左娘娘唔出去食了

你唔係送外賣咩...

唔係日日送

佢將你個餐俾左紋身佬食

搵到新工...？

佢自己食

不搵了

養小妹...

幻想比佢想碌含晒

做pr有冇交稅

我食女人軟飯

我不收錢做pr

我食你軟...

唔好痴...

我連自己都養唔掂

賣身

賣左俾條女

賤婦 最憎啲蝦蝦霸霸嘅人

我願意俾佢蝦